學界足球丙組驚現巴爾式入波

0:26

仲有少少似洛賓

咪玩啦 差好遠

後衛廢

差咁撚遠，你話好似Bale咁跑外邊快過後衛跑內邊就話姐

傳比十秒後既自己

似柏圖對巴塞個球多啲

link 都唔識貼

波都控唔掂

4個圍一個都唔掂 個龍仲要走出黎

妖人發現

一向學界都高水平過西甲架啦

d射門